なくなはらちゃん

世界中の人の幸せを祈ります世界の誰の邪魔もしません 静かにしてます世界の中の小さな場所だけあればいい おかしいですか？ 人はそれぞれ 違うでしょ？でしょ？ でしょ？ だから お願い　かかわらないでそっとしといてくださいなだから お願い　かかわらないで私のことは ほっといて 世界中の敵に降参さ 戦う意思はない世界中の人の幸せを祈ります おかしいですか？ 人はそれぞれ 違うでしょ？でしょ？ でしょ？ だから お願い　かかわらないでそっとしといてくださいなだから お願い かかわらないで私のことは ほっといて だから お願い　かかわらないでそっとしといてくださいなだから お願い　かかわらないで私のことは ほっといて 